想問下流浮山班刀手依家行到邊個位？

仲等緊譚玉瑛過黎食生蠔

應該入左結界出唔到黎

等多幾年啦
依家係老母個西度仲係一粒受精卵咋

佢地老豆老母仲學緊扑野 未入到

lm想知

未收到錢呀

上次收唔到人工咪搞左何君妖個墳囉

受精卵學人做刀手

應該就快到北角